其實個疫情既形式應該同沙士唔同，致死率低但多好多人感染，應該用西班牙流感黎對比。

睇番泰國有5宗治癒 各地都有輕症患者/無症帶菌者

證明感染左嚴重程度冇沙士咁勁
實際致死率應該不足10%
（當年沙士奶親野都入硬醫院 都基本上一定係嚴重
冇聽過會自己好番
宜家係有唔少人症狀輕微/冇症狀 可以自己好番）

但傳播力強好多 實際感染數字應該有幾萬/上十萬

可能係致死率高少少既西班牙流感
（西班牙流感令全世界30%人中招，當中4-5%人死左）
套番落今日既環境 可能全球接近1億人中招
幾百萬人死

其實SARS全球死亡率都唔夠10%㗎...

係，希望你都感染，可以真罷工

因為中國死亡率得7%,，相反香港死亡率有17%

樓豬真係唔撚識野嫁喎
騰訊早兩日個隱藏數據
死亡率15%呀

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

樓主真係on撚9

抗疫保命
推翻暴政

其實死亡率低 傳染性高 先係優良嘅病毒 可以長玩長有

點定義死亡率？個d 確診個案只係未病發姐
你睇康復率先有意義

樓主可以入維穩部隊

都唔係高少少
流感得 0.1%死亡率 R0大約1
1918西班牙流感 2.5-5% 死亡率 R0 2-3
2003 SARS 9.6%死亡率 R0 2-3
武漢肺炎 3%死亡率 R0 3.8

整體嚟講今次致命過西班牙流感 因為而家醫學同衛生意識一定好過100年前 但今次仍然有3%死亡率同咁高傳染性真係前所未見

就算好番，個肺都已經花左，咁就一世

大陸黎講衞生意識。。。。

肺花可以好返的

點解香港先進咁多但死得仲多

因為你ON9信支那假數

如果同其他地區比呢